{"search-results": {"opensearch:totalResults": "88", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "88", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(16992407)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2009&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2009&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649115347"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649115347?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649115347&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649115347&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649115347", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649115347", "eid": "2-s2.0-71649115347", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de bibliotecas nacionales: Elaboraci\u00f3n de una normativa internacional y su aplicaci\u00f3n en la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a", "dc:creator": "De-La-Mano-Gonz\u00e1lez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "660-668", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.10", "pii": "AH87K45857W5WJ36", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Salamanca", "affiliation-city": "Salamanca", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649114655"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649114655?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649114655&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649114655&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649114655", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649114655", "eid": "2-s2.0-71649114655", "dc:title": "Gesti\u00f3n de informaci\u00f3n personal con software para mapas conceptuales", "dc:creator": "Tramullas J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "601-612", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.03", "pii": "7P05570320M54X27", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Zaragoza", "affiliation-city": "Zaragoza", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649108149"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649108149?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649108149&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649108149&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649108149", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649108149", "eid": "2-s2.0-71649108149", "dc:title": "Pregunte: Las bibliotecas responden. Servicio de referencia virtual de las bibliotecas p\u00fablicas espa\u00f1olas", "dc:creator": "Cuadrado-Fern\u00e1ndez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "642-648", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.07", "pii": "Q62218227674K26X", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Ministerio de Cultura y Deporte", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649105088"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649105088?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649105088&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649105088&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649105088", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649105088", "eid": "2-s2.0-71649105088", "dc:title": "InfoSud Digital: Servicio de referencia virtual para la cooperaci\u00f3n al desarrollo", "dc:creator": "Gin\u00e9s-Huertas F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "649-653", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.08", "pii": "92M0340K354U28H4", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099607"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099607?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649099607&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649099607&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099607", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649099607", "eid": "2-s2.0-71649099607", "dc:title": "Investigaci\u00f3n y desarrollo en preservaci\u00f3n digital: Un balance internacional", "dc:creator": "T\u00e9rmens M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "613-624", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.04", "pii": "F8H1X20T283MN152", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099437"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099437?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649099437&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649099437&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099437", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649099437", "eid": "2-s2.0-71649099437", "dc:title": "Referencia virtual en la Biblioteca de la Universidad de Sevilla: Una experiencia colectiva", "dc:creator": "Gonzalez-Fernandez-Villavicencio N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "633-641", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.06", "pii": "870301282643P264", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Seville", "affiliation-city": "Sevilla", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649094494"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649094494?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649094494&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649094494&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649094494", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649094494", "eid": "2-s2.0-71649094494", "dc:title": "Uso de robots.txt y sitemaps en la administraci\u00f3n p\u00fablica Espa\u00f1ola", "dc:creator": "Mart\u00edn-Gal\u00e1n B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "625-632", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.05", "pii": "0117415605867784", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Carlos III de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649089418"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649089418?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649089418&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649089418&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649089418", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649089418", "eid": "2-s2.0-71649089418", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n bibliom\u00e9trica de universidades con Scival de Elsevier", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "669-676", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.11", "pii": "3537150T5J225572", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centro de Investigacion Medica Aplicada", "affiliation-city": "Pamplona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649087737"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649087737?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649087737&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649087737&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649087737", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649087737", "eid": "2-s2.0-71649087737", "dc:title": "Servicios de referencia para una sociedad digital", "dc:creator": "Merlo-Vega J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "581-588", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.01", "pii": "62P70536W722210X", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Salamanca", "affiliation-city": "Salamanca", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085952"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085952?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649085952&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649085952&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085952", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649085952", "eid": "2-s2.0-71649085952", "dc:title": "Integraci\u00f3n de servicios de referencia digital con la gesti\u00f3n de una biblioteca: Experiencias basadas en Koha", "dc:creator": "Lloret-Romero N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "654-659", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.09", "pii": "R261248214314455", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085608"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085608?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649085608&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=71649085608&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085608", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649085608", "eid": "2-s2.0-71649085608", "dc:title": "Referencia digital: Concepto, tecnolog\u00edas e implementaci\u00f3n en centros de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Merlo-Vega J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "589-600", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.02", "pii": "N8W72N0670652W25", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Salamanca", "affiliation-city": "Salamanca", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650566887"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650566887?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650566887&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650566887&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650566887", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650566887", "eid": "2-s2.0-67650566887", "dc:title": "El servicio de documentaci\u00f3n de un medio impreso regional: Evoluci\u00f3n en el diario Levante-EMV", "dc:creator": "Ros-Mart\u00edn M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "316-322", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.09", "pii": "TN6V6V4635Q04803", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Instituto Tecnologico de La Construccion", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650552901"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650552901?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650552901&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650552901&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650552901", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650552901", "eid": "2-s2.0-67650552901", "dc:title": "Automatizaci\u00f3n de las bases de datos: Potencialidades de herramientas b\u00e1sicas para otro periodismo posible", "dc:creator": "L\u00f3pez-Garc\u00eda X.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "308-315", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.08", "pii": "G630181317P57068", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Santiago de Compostela", "affiliation-city": "Santiago de Compostela", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650526652"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650526652?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650526652&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650526652&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650526652", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650526652", "eid": "2-s2.0-67650526652", "dc:title": "La memoria como criterio de valoraci\u00f3n de calidad en el ciberperiodismo: Algunas consideraciones", "dc:creator": "Palacios M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "270-277", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.03", "pii": "G3JV1P2147551446", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidade Federal da Bahia", "affiliation-city": "Salvador", "affiliation-country": "Brazil"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650523460"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650523460?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650523460&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650523460&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650523460", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650523460", "eid": "2-s2.0-67650523460", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de hemerotecas de prensa digital: Indicadores y ejemplos de buenas pr\u00e1cticas", "dc:creator": "Guallar J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "255-269", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.02", "pii": "GT6865484T3028U2", "citedby-count": "25", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650466062"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650466062?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650466062&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650466062&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650466062", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650466062", "eid": "2-s2.0-67650466062", "dc:title": "Servicio de documentaci\u00f3n de la Televisi\u00f3n del Principado de Asturias (TPA)", "dc:creator": "Estrada-Nora-Gonz\u00e1lez B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "326-332", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.11", "pii": "UJ2558188220G003", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Documentaci\u00f3n", "affiliation-city": "Gijon", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650456500"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650456500?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650456500&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650456500&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650456500", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650456500", "eid": "2-s2.0-67650456500", "dc:title": "Eleg\u00eda del centro de documentaci\u00f3n de prensa", "dc:creator": "Paul N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "249-254", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.01", "pii": "83226U7763600266", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Minnesota Twin Cities", "affiliation-city": "Minneapolis", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650450764"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650450764?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650450764&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650450764&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650450764", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650450764", "eid": "2-s2.0-67650450764", "dc:title": "De la videoteca al robot pasando por Tarsys. Nuevos sistemas de gesti\u00f3n multimedia en Radiotelevisi\u00f3n Valenciana", "dc:creator": "Alfonso-Noguer\u00f3n L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "333-340", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.12", "pii": "4N1177HV8M222907", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "\u00c1rea de Documentaci\u00f3n de Radiotelevisi\u00f3n Valenciana", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650442064"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650442064?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650442064&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650442064&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650442064", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650442064", "eid": "2-s2.0-67650442064", "dc:title": "Los nuevos diarios digitales. Entrevista a Mario Tasc\u00f3n", "dc:creator": "Guallar J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "349-351", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.14", "pii": "5037484620072444", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439566"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439566?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650439566&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650439566&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439566", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650439566", "eid": "2-s2.0-67650439566", "dc:title": "2018: \u00bfdiarios en dispositivos m\u00f3viles? Libro electr\u00f3nico, tinta electr\u00f3nica y convergencia de la prensa impresa y digital", "dc:creator": "D\u00edaz-Noci J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "301-307", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.07", "pii": "GV543655152L7Q85", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Pompeu Fabra Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439563"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439563?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650439563&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650439563&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439563", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650439563", "eid": "2-s2.0-67650439563", "dc:title": "Recuperaci\u00f3n de secuencias de informaci\u00f3n audiovisual con rdf y smil", "dc:creator": "Caldera-Serrano J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "291-300", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.06", "pii": "G71700851035971Q", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Extremadura", "affiliation-city": "Badajoz", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650436409"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650436409?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650436409&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650436409&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650436409", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650436409", "eid": "2-s2.0-67650436409", "dc:title": "Apuntes sobre la documentaci\u00f3n en el diario El pa\u00eds", "dc:creator": "Blanco-Garc\u00eda J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "323-325", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.10", "pii": "B08161135H62012T", "citedby-count": "4", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422337"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422337?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422337&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422337&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422337", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422337", "eid": "2-s2.0-67650422337", "dc:title": "Influencia de la fotograf\u00eda digital en los departamentos de documentaci\u00f3n de prensa", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Vigil J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "278-283", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.04", "pii": "G5R04X416886170P", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Complutense de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422154"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422154?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422154&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422154&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422154", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422154", "eid": "2-s2.0-67650422154", "dc:title": "El documentalista de programas de televisi\u00f3n: Horizontes profesionales", "dc:creator": "Ripoll-Mont S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "341-348", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.13", "pii": "V43311H753321610", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422118"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422118?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422118&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650422118&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422118", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422118", "eid": "2-s2.0-67650422118", "dc:title": "Periodistas que ejercen de documentalistas (\u00bfy viceversa?). Nuevas relaciones entre la redacci\u00f3n y el archivo tras la digitalizaci\u00f3n de los medios", "dc:creator": "Mic\u00f3-Sanz J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "284-290", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:coverDisplayDate": "1 November 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.05", "pii": "G493525010538277", "citedby-count": "12", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Ramon Llull", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349653930"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349653930?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349653930&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349653930&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349653930", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349653930", "eid": "2-s2.0-70349653930", "dc:title": "Google Scholar como herramienta para la evaluaci\u00f3n cient\u00edfica", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "501-510", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.03", "pii": "D700H04J123154RR", "citedby-count": "36", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centro de Investigacion Medica Aplicada", "affiliation-city": "Pamplona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349512748"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349512748?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349512748&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349512748&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349512748", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349512748", "eid": "2-s2.0-70349512748", "dc:title": "Manual de indizaci\u00f3n: Teor\u00eda y pr\u00e1ctica (Isidoro Gil-Leiva)", "dc:creator": "Alonso-Arroyo A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "567-568", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.13", "pii": "A77U4H728U713410", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Valencia, Facultad de Medicina y Odontologia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349509875"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349509875?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349509875&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349509875&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349509875", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349509875", "eid": "2-s2.0-70349509875", "dc:title": "La ciencia y nosotros", "dc:creator": "Mart\u00ednez L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "485-492", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.01", "pii": "D7508WWQTX810QN8", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Cantabria", "affiliation-city": "Santander", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505764"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505764?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505764&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505764&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505764", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505764", "eid": "2-s2.0-70349505764", "dc:title": "Evoluci\u00f3n de los servicios de redes sociales en internet", "dc:creator": "Ros-Mart\u00edn M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "552-558", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.10", "pii": "Q575747035032628", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Instituto Tecnologico de La Construccion", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505761"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505761?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505761&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505761&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505761", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505761", "eid": "2-s2.0-70349505761", "dc:title": "Meridi\u00e0: Un portal para la difusi\u00f3n de la ciencia desde una \u00f3ptica integral y cooperativa", "dc:creator": "Arguimbau L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "540-544", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.08", "pii": "03L3450N5722NP81", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Instituto de Estudios Catalanes", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505758"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505758?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505758&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349505758&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505758", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505758", "eid": "2-s2.0-70349505758", "dc:title": "Utilizaci\u00f3n de las bases de datos de patentes como instrumento de vigilancia tecnol\u00f3gica", "dc:creator": "Hidalgo-Nuchera A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "511-520", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.04", "pii": "D4232W0823005864", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349498441"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349498441?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349498441&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349498441&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349498441", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349498441", "eid": "2-s2.0-70349498441", "dc:title": "Agregaci\u00f3n de \u00edndices bibliom\u00e9tricos para evaluar la producci\u00f3n cient\u00edfica de los investigadores", "dc:creator": "Herrera F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "559-562", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.11", "pii": "9L7747457R2M5N50", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Granada", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495264"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495264?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495264&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495264&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495264", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495264", "eid": "2-s2.0-70349495264", "dc:title": "OSTI-DOE, la fuente de informaci\u00f3n sobre energ\u00eda. Entrevista a Karen Spence", "dc:creator": "Peset F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "563-566", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.12", "pii": "237824G7551152H4", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495263"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495263?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495263&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495263&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495263", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495263", "eid": "2-s2.0-70349495263", "dc:title": "La base de datos ISOC como sistema de informaci\u00f3n y fuente para el an\u00e1lisis de las ciencias humanas y sociales en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Abej\u00f3n-Pe\u00f1a T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "521-528", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.05", "pii": "D423222515622633", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CSIC - Centro de Ciencias Humanas y Sociales", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495262"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495262?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495262&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349495262&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495262", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495262", "eid": "2-s2.0-70349495262", "dc:title": "Pr\u00e1cticas de las bibliotecas universitarias argentinas (Mercedes Patalano)", "dc:creator": "Ramos-Sim\u00f3n L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "569-571", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.14", "pii": "T2545474JH580558", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Complutense de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349490020"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349490020?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349490020&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349490020&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349490020", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349490020", "eid": "2-s2.0-70349490020", "dc:title": "Servicio p\u00fablico de televisi\u00f3n y patrimonio audiovisual: El proyecto VideoActive", "dc:creator": "Fern\u00e1ndez-Quijada D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "545-551", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.09", "pii": "84822287714H220V", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349480734"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349480734?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349480734&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349480734&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349480734", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349480734", "eid": "2-s2.0-70349480734", "dc:title": "Estrategia para mejorar la difusi\u00f3n de los resultados de investigaci\u00f3n con la Web 2.0", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "534-539", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.07", "pii": "F30653777T353626", "citedby-count": "25", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centro de Investigacion Medica Aplicada", "affiliation-city": "Pamplona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478654"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478654?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349478654&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349478654&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478654", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349478654", "eid": "2-s2.0-70349478654", "dc:title": "Las universidades p\u00fablicas espa\u00f1olas en Google Scholar: Presencia y evoluci\u00f3n de su publicaci\u00f3n acad\u00e9mica web", "dc:creator": "Ordu\u00f1a-Malea E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "493-500", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.02", "pii": "DMM2N41R157686H1", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478653"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478653?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349478653&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349478653&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478653", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349478653", "eid": "2-s2.0-70349478653", "dc:title": "Retrieval of very large numbers of items in the Web of Science: An exercise to develop accurate search strategies", "dc:creator": "Arencibia-Jorge R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "529-533", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:coverDisplayDate": "1 September 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.06", "pii": "XJ91W71912T43WG0", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CSIC-CCHS Instituto de Pol\u00edticas y Bienes P\u00fablicos", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Centro Nacional de Investigaciones Cientificas", "affiliation-city": "Playa", "affiliation-country": "Cuba"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349581612"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349581612?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349581612&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349581612&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349581612", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349581612", "eid": "2-s2.0-70349581612", "dc:title": "Identificaci\u00f3n facial biom\u00e9trica", "dc:creator": "Caldera-Serrano J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "427-432", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.11", "pii": "UJ2558188220G003", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Extremadura", "affiliation-city": "Badajoz", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472958"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472958?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472958&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472958&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472958", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472958", "eid": "2-s2.0-70349472958", "dc:title": "Bases de datos de libre acceso difundidas por la Administraci\u00f3n General del Estado (L. Fernando Ramos-Sim\u00f3n)", "dc:creator": "Mu\u00f1oz-Ca\u00f1avate A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "475-477", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.19", "pii": "HW77211861041423", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Extremadura", "affiliation-city": "Badajoz", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472957"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472957?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472957&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472957&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472957", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472957", "eid": "2-s2.0-70349472957", "dc:title": "El documentalista en crisis", "dc:creator": "Curr\u00e1s E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "421-423", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.09", "pii": "532123XR153Q1603", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Documentalista", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472954"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472954?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472954&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349472954&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472954", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472954", "eid": "2-s2.0-70349472954", "dc:title": "Informaci\u00f3n sobre internacionalizaci\u00f3n de empresas de Castilla-Le\u00f3n", "dc:creator": "Santos-Alvarez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "407-412", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.07", "pii": "42100288562V5220", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Valladolid", "affiliation-city": "Valladolid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349471000"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349471000?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349471000&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349471000&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349471000", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349471000", "eid": "2-s2.0-70349471000", "dc:title": "La b\u00fasqueda local sustituye a la gu\u00eda telef\u00f3nica cl\u00e1sica", "dc:creator": "Lowette T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "424-426", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.10", "pii": "W24327177207GK56", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "GRID", "affiliation-city": "Brussels", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349469602"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349469602?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349469602&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349469602&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349469602", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349469602", "eid": "2-s2.0-70349469602", "dc:title": "Premis Workshop en Roma", "dc:creator": "Giralt O.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "462-465", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.16", "pii": "86X0755175254235", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462844"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462844?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349462844&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349462844&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462844", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349462844", "eid": "2-s2.0-70349462844", "dc:title": "La ciencia espa\u00f1ola a trav\u00e9s de la Web of Science (1996-2007): Las disciplinas", "dc:creator": "Delgado-L\u00f3pez-C\u00f3zar E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "437-444", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.13", "pii": "F0M0M31G3185354P", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Granada", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462842"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462842?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349462842&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349462842&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462842", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349462842", "eid": "2-s2.0-70349462842", "dc:title": "Patrones de citaci\u00f3n de la revista El profesional de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Imago G.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "433-436", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.12", "pii": "EG0375317474V403", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349459645"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349459645?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349459645&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349459645&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349459645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349459645", "eid": "2-s2.0-70349459645", "dc:title": "Comunicaci\u00f3n online en el sector salud. Valor de la infograf\u00eda", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-Pacanowski T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "413-420", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.08", "pii": "L57020X326U07233", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Abat Oliba CEU", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453965"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453965?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349453965&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349453965&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453965", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349453965", "eid": "2-s2.0-70349453965", "dc:title": "Gesti\u00f3n de informaci\u00f3n personal: Elementos, actividades e integraci\u00f3n", "dc:creator": "Franganillo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "399-406", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.06", "pii": "U706184W7328H251", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453964"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453964?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349453964&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349453964&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453964", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349453964", "eid": "2-s2.0-70349453964", "dc:title": "Gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n personal en usuarios avanzados en TIC", "dc:creator": "Ferran-Ferrer N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "365-373", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.02", "pii": "H87K025832616K78", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Oberta de Catalunya", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349452005"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349452005?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349452005&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349452005&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349452005", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349452005", "eid": "2-s2.0-70349452005", "dc:title": "Rol de los medios de informaci\u00f3n digitales en los precios en el mercado del arte", "dc:creator": "De-La-Poza-Plaza E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "382-388", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.04", "pii": "H142143003077H77", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445311"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445311?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349445311&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349445311&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445311", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349445311", "eid": "2-s2.0-70349445311", "dc:title": "Gestores de referencias de \u00faltima generaci\u00f3n: An\u00e1lisis comparativo de RefWorks, EndNote Web y Zotero", "dc:creator": "Cord\u00f3n-Garc\u00eda J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "445-454", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.14", "pii": "P160H011032853TG", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Salamanca", "affiliation-city": "Salamanca", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445309"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445309?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349445309&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349445309&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445309", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349445309", "eid": "2-s2.0-70349445309", "dc:title": "Reuni\u00f3n anual de Swets en Barcelona", "dc:creator": "Sauri N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "466-469", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.17", "pii": "Q2043665P3HJ1056", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Swets", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443427"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443427?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349443427&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349443427&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443427", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349443427", "eid": "2-s2.0-70349443427", "dc:title": "Comunicaci\u00f3n de riesgo y sistemas de informaci\u00f3n en la Web: Cinco modelos", "dc:creator": "Pont-Sorribes C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "389-398", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.05", "pii": "H57T727M6T62P202", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Pompeu Fabra Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443425"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443425?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349443425&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349443425&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443425", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349443425", "eid": "2-s2.0-70349443425", "dc:title": "\"gesti\u00f3n\" de informaci\u00f3n personal, no s\u00f3lo \"recuperaci\u00f3n\" de informaci\u00f3n personal", "dc:creator": "Barreau D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "361-364", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.01", "pii": "HP463G2Q745J4122", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "The University of North Carolina at Chapel Hill", "affiliation-city": "Chapel Hill", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349439033"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349439033?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349439033&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349439033&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349439033", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349439033", "eid": "2-s2.0-70349439033", "dc:title": "Fesabid 2009, las jornadas de la interinformaci\u00f3n", "dc:creator": "Arroyo-V\u00e1zquez N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "455-461", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.15", "pii": "Y67084666527084U", "citedby-count": "1", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349437222"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349437222?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349437222&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349437222&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349437222", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349437222", "eid": "2-s2.0-70349437222", "dc:title": "Redes sociales: m\u00e1s all\u00e1 de la privacidad", "dc:creator": "Sola-Mart\u00ednez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "470-474", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.18", "pii": "H336113VU7360871", "citedby-count": "2", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349311165"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349311165?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349311165&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=70349311165&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349311165", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349311165", "eid": "2-s2.0-70349311165", "dc:title": "Knowledge life cycles: Renewal and obsolescence", "dc:creator": "Kohl D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "374-381", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:coverDisplayDate": "1 July 2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.03", "pii": "H339J80556XU1152", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Emeritus", "affiliation-city": "Cincinnati", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650272645"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650272645?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650272645&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650272645&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650272645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650272645", "eid": "2-s2.0-67650272645", "dc:title": "La Web en el m\u00f3vil: Tecnolog\u00edas y problem\u00e1tica", "dc:creator": "Hern\u00e1ndez-Garc\u00eda A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "137-144", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.03", "pii": "9T0637M76Q622652", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n, Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257529"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257529?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257529&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257529&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257529", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257529", "eid": "2-s2.0-67650257529", "dc:title": "La visualizaci\u00f3n de resultados de b\u00fasqueda y los gestores bibliogr\u00e1ficos personales: Una nota t\u00e9cnica sobre RefViz 2", "dc:creator": "Amat C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-92", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2008.ene.12", "pii": "HW63458073562185", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CSIC - Instituto de Agroquimica y Tecnologia de los Alimentos (IATA)", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257493"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257493?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257493&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257493&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257493", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257493", "eid": "2-s2.0-67650257493", "dc:title": "Wikipedia como vocabulario controlado: \u00bfest\u00e1 superado el control de autoridades tradicional?", "dc:creator": "Jim\u00e9nez-Pelayo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "188-201", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.09", "pii": "X272308824055756", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Biblioteca Virtual de Andaluc\u00eda", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257481"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257481?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257481&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650257481&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257481", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257481", "eid": "2-s2.0-67650257481", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de DocuMenea, sistema de promoci\u00f3n social de noticias de biblioteconom\u00eda y documentaci\u00f3n", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "171-179", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.07", "pii": "934546542X5G8620", "citedby-count": "3", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650248552"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650248552?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650248552&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650248552&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650248552", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650248552", "eid": "2-s2.0-67650248552", "dc:title": "El proyecto visado arquitect\u00f3nico: Descripci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y normalizaci\u00f3n documental", "dc:creator": "Ordu\u00f1a-Malea E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "202-210", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.10", "pii": "CG8G1865183Q7458", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650236407"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650236407?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650236407&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650236407&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650236407", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650236407", "eid": "2-s2.0-67650236407", "dc:title": "Web m\u00f3vil y bibliotecas", "dc:creator": "Arroyo-V\u00e1zquez N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "129-136", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.02", "pii": "91Q7276G10087T27", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Fundaci\u00f3n Germ\u00e1n S\u00e1nchez Ruip\u00e9rez", "affiliation-city": "Salamanca", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650233292"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650233292?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650233292&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650233292&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650233292", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650233292", "eid": "2-s2.0-67650233292", "dc:title": "Tratamiento ling\u00fc\u00edstico de las preguntas en espa\u00f1ol en los sistemas de b\u00fasqueda de respuestas", "dc:creator": "Olvera-Lobo M.D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "180-187", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.08", "pii": "9881877118543R77", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Granada", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650229917"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650229917?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650229917&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650229917&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650229917", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650229917", "eid": "2-s2.0-67650229917", "dc:title": "Combinaci\u00f3n de logs internos y externos en la predicci\u00f3n de estacionalidad de b\u00fasquedas para el redise\u00f1o de webs", "dc:creator": "Serrano-Cobos J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "11-19", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.02", "pii": "K13615P046257707", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650227335"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650227335?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650227335&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650227335&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650227335", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650227335", "eid": "2-s2.0-67650227335", "dc:title": "Ciencia 2.0: Cat\u00e1logo de herramientas e implicaciones para la actividad investigadora", "dc:creator": "Cabezas-Clavijo A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "72-80", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.10", "pii": "X105572447758375", "citedby-count": "25", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Granada", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650224355"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650224355?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650224355&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650224355&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650224355", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650224355", "eid": "2-s2.0-67650224355", "dc:title": "An\u00e1lisis de contenidos de la lista de correo-e IweTel (2001-2007)", "dc:creator": "Ontalba-Ruip\u00e9rez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "50-62", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.07", "pii": "F12715G365737042", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia", "affiliation-city": "Valencia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650221178"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650221178?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650221178&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650221178&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650221178", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650221178", "eid": "2-s2.0-67650221178", "dc:title": "C\u00f3mo contratar un servicio de posicionamiento web", "dc:creator": "Rovira C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "229-236", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.14", "pii": "64332761X306773V", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Pompeu Fabra Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650188045"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650188045?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650188045&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650188045&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650188045", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650188045", "eid": "2-s2.0-67650188045", "dc:title": "Web m\u00f3vil y su implantaci\u00f3n en la administraci\u00f3n local espa\u00f1ola", "dc:creator": "Voces-Merayo R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "211-217", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.11", "pii": "L43427926112L472", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178806"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178806?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650178806&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650178806&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178806", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650178806", "eid": "2-s2.0-67650178806", "dc:title": "Uso de ontolog\u00edas para la mejora de resultados de motores de b\u00fasqueda web", "dc:creator": "Aguilar-Lopez D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "34-40", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.05", "pii": "V04730PX26094655", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Laboratorio de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Mexico"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178693"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178693?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650178693&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650178693&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178693", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650178693", "eid": "2-s2.0-67650178693", "dc:title": "Telecentros en Espa\u00f1a: Redes y contenidos", "dc:creator": "Morales-Garc\u00eda A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "162-170", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.06", "pii": "9X7105T6472H7488", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Carlos III de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650172597"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650172597?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650172597&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650172597&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650172597", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650172597", "eid": "2-s2.0-67650172597", "dc:title": "Miner\u00eda del uso de webs", "dc:creator": "Ortega J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "20-26", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.03", "pii": "U2K61HU05T17RX5V", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650155966"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650155966?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650155966&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650155966&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650155966", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650155966", "eid": "2-s2.0-67650155966", "dc:title": "Merkur: Herramienta de transcodificaci\u00f3n parametrizada de contenidos web para m\u00f3viles", "dc:creator": "L\u00f3pez-De-La-Fuente J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "218-222", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.12", "pii": "D3574L252U761757", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Fundaci\u00f3n CTIC", "affiliation-city": "Gijon", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151704"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151704?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650151704&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650151704&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151704", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650151704", "eid": "2-s2.0-67650151704", "dc:title": "Factores clave en los mercados de acceso m\u00f3vil a contenidos", "dc:creator": "Feij\u00f3o-Gonz\u00e1lez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "145-154", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.04", "pii": "9Q27THM872524H55", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "European Commission Joint Research Centre", "affiliation-city": "Brussels", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151702"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151702?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650151702&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650151702&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151702", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650151702", "eid": "2-s2.0-67650151702", "dc:title": "Mensajer\u00edas SMS premium", "dc:creator": "Navarro A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "223-228", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.13", "pii": "MHH7858W42791151", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Alvento Soluciones SA", "affiliation-city": null, "affiliation-country": null}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149798"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149798?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650149798&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650149798&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149798", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650149798", "eid": "2-s2.0-67650149798", "dc:title": "Webs de ciudades. El caso de Bcn.cat", "dc:creator": "Garriga-Portol\u00e0 M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "63-66", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.08", "pii": "X350076TN65842Q3", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Direcci\u00f3n de E-Administraci\u00f3n", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149788"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149788?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650149788&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650149788&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149788", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650149788", "eid": "2-s2.0-67650149788", "dc:title": "2<sup>a</sup> Jornada t\u00e9cnica de bibliotecas de ciencias de la salud en el siglo XXI: Electr\u00f3nicas, digitales, virtuales e h\u00edbridas", "dc:creator": "San-Jos\u00e9-Montano B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "107-110", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.15", "pii": "Q366735N97086831", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Grupo de Ciencias de la Salud de Sedic", "affiliation-city": null, "affiliation-country": null}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146640"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146640?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650146640&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650146640&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146640", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650146640", "eid": "2-s2.0-67650146640", "dc:title": "Colegios visibles: Estructuras de coparticipaci\u00f3n en tribunales de tesis doctorales de biblioteconom\u00eda y documentaci\u00f3n en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Olmeda-G\u00f3mez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "41-49", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.06", "pii": "5H2437750J061001", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Carlos III de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146634"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146634?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650146634&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650146634&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146634", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650146634", "eid": "2-s2.0-67650146634", "dc:title": "Espa\u00f1a y los 25 grandes de la ciencia mundial en cifras (1992-2008)", "dc:creator": "Delgado-L\u00f3pez-C\u00f3zar E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "81-86", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.11", "pii": "X9740014R4Q1440N", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Departamento de Biblioteconom\u00eda y Documentaci\u00f3n", "affiliation-city": "Granada", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136214"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136214?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650136214&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650136214&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136214", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650136214", "eid": "2-s2.0-67650136214", "dc:title": "Movilizando la Web: D\u00f3nde y c\u00f3mo vamos hacia una Web m\u00f3vil", "dc:creator": "McCathieNevile C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "121-128", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.01", "pii": "9QM142565738L3R7", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Opera Software", "affiliation-city": "Oslo", "affiliation-country": "Norway"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136213"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136213?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650136213&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650136213&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136213", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650136213", "eid": "2-s2.0-67650136213", "dc:title": "Estudio de caso de servicio de pr\u00e9stamo de libros electr\u00f3nicos", "dc:creator": "Clavero J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "237-242", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.15", "pii": "EUV7685RP7K79L03", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650133097"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650133097?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650133097&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650133097&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650133097", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650133097", "eid": "2-s2.0-67650133097", "dc:title": "De la Web social al M\u00f3vil 2.0: El paradigma 2.0 en el proceso de convergencia medi\u00e1tica de la comunicaci\u00f3n m\u00f3vil", "dc:creator": "Aguado-Terr\u00f3n J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "155-161", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.05", "pii": "9787W72433135606", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Murcia", "affiliation-city": "Murcia", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650119688"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650119688?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650119688&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650119688&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650119688", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650119688", "eid": "2-s2.0-67650119688", "dc:title": "Tendencias en miner\u00eda de datos de la Web", "dc:creator": "Baeza-Yates R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-10", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.01", "pii": "3757882252861334", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Yahoo Research Labs", "affiliation-city": "Sunnyvale", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106083"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106083?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650106083&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650106083&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106083", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650106083", "eid": "2-s2.0-67650106083", "dc:title": "Identificaci\u00f3n de comunidades analizando el uso del correo electr\u00f3nico", "dc:creator": "Arenas A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "27-33", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.04", "pii": "LG586XJ371731841", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Rovira i Virgili", "affiliation-city": "Tarragona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106052"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106052?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650106052&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650106052&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106052", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650106052", "eid": "2-s2.0-67650106052", "dc:title": "Gesti\u00f3n del conocimiento en las organizaciones: Fundamentos, metodolog\u00eda y praxis (Mario P\u00e9rez-Montoro Guti\u00e9rrez)", "dc:creator": "Moreno M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "111-114", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.16", "pii": "V6U311414188676X", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Florida Universidad", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103139"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103139?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650103139&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650103139&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103139", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650103139", "eid": "2-s2.0-67650103139", "dc:title": "Encuentro de acad\u00e9micos, estudiantes y profesionales de la informaci\u00f3n en la Universidad de Le\u00f3n", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Bravo B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "93-103", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene13", "pii": "X103270134757672", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Le\u00f3n", "affiliation-city": "Leon", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103127"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103127?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650103127&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67650103127&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103127", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650103127", "eid": "2-s2.0-67650103127", "dc:title": "Jornadas \"proyecci\u00f3n de los repositorios institucionales\", Madrid, 10-12 diciembre 2008", "dc:creator": "Melero R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "104-106", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2009", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene14", "pii": "X68335145U756307", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "6200180164", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}