{"search-results": {"opensearch:totalResults": "18", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "18", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2019&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2019&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068010682"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068010682?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85068010682&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85068010682&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068010682", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85068010682", "eid": "2-s2.0-85068010682", "dc:title": "\u00ab Sans les m\u00e9dias, on ne sortait pas de l\u2019ombre\u00bb Porter la parole des victimes du terrorisme. Entretien avec Fran\u00e7oise Rudetzki", "dc:creator": "Bazin M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "219-233", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0220", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "l\u2019H\u00f4tel des Jardins du Marais", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068000367"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068000367?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85068000367&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85068000367&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85068000367", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85068000367", "eid": "2-s2.0-85068000367", "dc:title": "Le choc de l\u2019attentat et ses suites: R\u00e9cits de victimes", "dc:creator": "Bazin M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "293-299", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0293", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines", "affiliation-city": "Versailles", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067999195"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067999195?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067999195&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067999195&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067999195", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067999195", "eid": "2-s2.0-85067999195", "dc:title": "Presse \u00e9crite et \u00e9v\u00e9nement terroriste: Routines narratives et \u00e9mergence de la soci\u00e9t\u00e9 civile (1995-2016)", "dc:creator": "Garcin-Marrou I.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "153-169", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0153", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Equipe de recherche de Lyon en sciences de l'information et de la communication", "affiliation-city": "Bron", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067995031"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067995031?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067995031&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067995031&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067995031", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067995031", "eid": "2-s2.0-85067995031", "dc:title": "Quand l\u2019attentat \u00e9tait un acte religieux. Le tyrannicide d\u2019Henri III (1589)", "dc:creator": "Kenz D.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "48-66", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Bourgogne", "affiliation-city": "Dijon", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067986364"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067986364?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067986364&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067986364&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067986364", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067986364", "eid": "2-s2.0-85067986364", "dc:title": "Sicaires et Z\u00e9lotes, rebelles nationalistes ou \u00ab assassins pieux\u00bb", "dc:creator": "Hadas-Lebel M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "23-33", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0023", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Sorbonne Universite", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067984022"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067984022?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067984022&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067984022&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067984022", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067984022", "eid": "2-s2.0-85067984022", "dc:title": "L\u2019attentat, un objet au croisement de l\u2019histoire politique et de l\u2019histoire des m\u00e9dias", "dc:creator": "Bazin M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "10-22", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0010", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978479"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978479?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067978479&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067978479&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978479", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067978479", "eid": "2-s2.0-85067978479", "dc:title": "Du feuilleton populaire \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision c\u00e9r\u00e9monielle. Quand plus belle la vie rend hommage aux victimes des attentats", "dc:creator": "Boudon H.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "170-183", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0170", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978458"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978458?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067978458&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067978458&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067978458", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067978458", "eid": "2-s2.0-85067978458", "dc:title": "L\u2019\u00e9cho m\u00e9diatique d\u2019une action \u00ab terroriste\u00bb en contexte colonial. L\u2019attentat cor\u00e9en \u00e0 Shanghai (1932), entre indiff\u00e9rence et r\u00e9probation", "dc:creator": "Quisefit L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "I-XIX", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0105", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CNRS Centre National de la Recherche Scientifique", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067969044"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067969044?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067969044&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067969044&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067969044", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067969044", "eid": "2-s2.0-85067969044", "dc:title": "Chroniques troubles pour troubles chroniques: Sources narratives et usage politique de la violence dans le Boh\u00eame du d\u00e9but du XIV<sup>e</sup>si\u00e8cle", "dc:creator": "Dylewski Q.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "34-47", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0034", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s", "affiliation-city": "Toulouse Cedex 9", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067965235"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067965235?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067965235&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067965235&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067965235", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067965235", "eid": "2-s2.0-85067965235", "dc:title": "Un attentat \u00ab m\u00e9morable\u00bb, le Gunpowder Plot (1605)", "dc:creator": "Haffemayer S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "67-86", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0067", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "GRHis - Groupe de recherche d\u2019histoire", "affiliation-city": "Mont-Saint-Aignan", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067962629"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067962629?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067962629&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067962629&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067962629", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067962629", "eid": "2-s2.0-85067962629", "dc:title": "L\u2019image-martyre. R\u00e9appropriations t\u00e9l\u00e9visuelles des vid\u00e9os d\u2019amateur de l\u2019attentat de Nice (2016)", "dc:creator": "Sapio G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "184-199", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0184", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067959867"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067959867?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067959867&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067959867&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067959867", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067959867", "eid": "2-s2.0-85067959867", "dc:title": "L\u2019insaisissable \u00ab propagande par le fait\u00bb dans la presse corporative des gendarmes et des policiers \u00e0 la fin du XIX<sup>e</sup>si\u00e8cle", "dc:creator": "L\u00f3pez L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-105", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0087", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre de Recherches Sociologiques sur le Droit et les Institutions P\u00e9nales", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067940458"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067940458?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067940458&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067940458&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067940458", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067940458", "eid": "2-s2.0-85067940458", "dc:title": "La communication m\u00e9diatique des pr\u00e9sidents de la R\u00e9publique fran\u00e7aise en p\u00e9riode d\u2019attentats (1985-2016)", "dc:creator": "Guigo P.E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "XX-XXXVII", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0140", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil", "affiliation-city": "Creteil", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067934704"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067934704?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067934704&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067934704&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067934704", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067934704", "eid": "2-s2.0-85067934704", "dc:title": "Wafa Idris ou la mythification du terrorisme f\u00e9minin (J\u00e9rusalem, 2002)", "dc:creator": "Sei J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "124-136", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0124", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Paris", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067932955"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067932955?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067932955&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067932955&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067932955", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067932955", "eid": "2-s2.0-85067932955", "dc:title": "Images de violence et imp\u00e9ratifs politiques. Repr\u00e9senter les djihadistes sur les \u00e9crans du monde arabe", "dc:creator": "Richard T.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "137-152", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0137", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Clermont Auvergne", "affiliation-city": "Clermont-Ferrand", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067927541"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067927541?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067927541&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067927541&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067927541", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067927541", "eid": "2-s2.0-85067927541", "dc:title": "Otages \u00e0 la Une. La couverture m\u00e9diatique de l\u2019attentat des JO de Munich (1972)", "dc:creator": "Roche \u00c9.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "106-123", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0106", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067916645"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067916645?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067916645&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067916645&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067916645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067916645", "eid": "2-s2.0-85067916645", "dc:title": "\u00ab Un procureur n\u2019est pas l\u00e0 pour faire peur et en rajouter\u00bb Communiquer l\u2019attentat. Entretien avec Fran\u00e7ois Molins", "dc:creator": "Bazin M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "234-246", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "prism:doi": "10.3917/tdm.032.0234", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067914145"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067914145?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067914145&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85067914145&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85067914145", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85067914145", "eid": "2-s2.0-85067914145", "dc:title": "Lire \u00ab au coin de la rue\u00bb, ou l\u2019entr\u00e9e du Portugal dans l\u2019\u00e8re m\u00e9diatique", "dc:creator": "Dias L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "32", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "201-218", "prism:coverDate": "2019-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2019", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidade Nova de Lisboa", "affiliation-city": "Lisbon", "affiliation-country": "Portugal"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}