{"search-results": {"opensearch:totalResults": "28", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "28", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2017&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2017&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032228838"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032228838?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032228838&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032228838&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032228838", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032228838", "eid": "2-s2.0-85032228838", "dc:title": "Louise Michel, f\u00e9ministe: Analyse d'une op\u00e9ration de qualification politique aux d\u00e9buts de la IIIe R\u00e9publique", "dc:creator": "Verhaeghe S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "18-32", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0018", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Lille", "affiliation-city": "Lille", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032223017"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032223017?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032223017&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032223017&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032223017", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032223017", "eid": "2-s2.0-85032223017", "dc:title": "F\u00e9minismes et m\u00e9dias: Une longue histoire", "dc:creator": "Blandin C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "5-17", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0005", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University Sorbonne Paris Nord", "affiliation-city": "Villetaneuse", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Sorbonne Universite", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "EA", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032221269"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032221269?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032221269&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032221269&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032221269", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032221269", "eid": "2-s2.0-85032221269", "dc:title": "\u00ab Le bonheur \u00e9tait dans les pages de ce mensuel \u00bb: La naissance de la presse lesbienne et la fabrique d'un espace \u00e0 soi (1976-1990)", "dc:creator": "Eloit I.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "93-108", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0093", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "London School of Economics and Political Science", "affiliation-city": "London", "affiliation-country": "United Kingdom"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032218408"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032218408?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032218408&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032218408&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032218408", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032218408", "eid": "2-s2.0-85032218408", "dc:title": "L'hebdomadaire La Fran\u00e7aise (1906-1940): Le journal du f\u00e9minisme r\u00e9formiste", "dc:creator": "Formaglio C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "33-47", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0033", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032214091"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032214091?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032214091&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032214091&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032214091", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032214091", "eid": "2-s2.0-85032214091", "dc:title": "Ce que soul\u00e8vent les chiffres. La place des femmes dans les m\u00e9dias: Retour sur enqu\u00eates", "dc:creator": "Biscarrat L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "193-207", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0193", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne", "affiliation-city": "Pessac", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032209256"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032209256?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032209256&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032209256&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032209256", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032209256", "eid": "2-s2.0-85032209256", "dc:title": "The Beyonc\u00e9 Wars: Le Black feminism, Beyonc\u00e9 et le f\u00e9minisme hip-hop", "dc:creator": "Djavadzadeh K.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "159-176", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0159", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CRESPPA-Labtop", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032205102"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032205102?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032205102&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032205102&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032205102", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032205102", "eid": "2-s2.0-85032205102", "dc:title": "M\u00e9dias f\u00e9minins, m\u00e9dias f\u00e9ministes: Quelles diff\u00e9rences \u00e9nonciatives ?", "dc:creator": "Olivesi A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "177-192", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0177", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Equipe de recherche de Lyon en sciences de l'information et de la communication", "affiliation-city": "Bron", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032200251"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032200251?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032200251&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032200251&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032200251", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032200251", "eid": "2-s2.0-85032200251", "dc:title": "Image des femmes et dissolution des probl\u00e8mes publics. La lutte contre le sexisme dans les m\u00e9dias et la publicit\u00e9 papier en France depuis 1983", "dc:creator": "Massei S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "109-124", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0109", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "CESSP-CRPS.", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "ATER \u00e0 l'IEP de Strasbourg", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032197622"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032197622?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032197622&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032197622&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032197622", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032197622", "eid": "2-s2.0-85032197622", "dc:title": "Lutter contre le sexisme dans les m\u00e9dias: Des usages strat\u00e9giques du droit par les associations f\u00e9ministes fran\u00e7aises", "dc:creator": "Granchet A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "125-140", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0125", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Centre D'analyse et de Recherche Interdisciplinaire sur les M\u00e9dias (CARISM)", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032196125"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032196125?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032196125&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032196125&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032196125", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032196125", "eid": "2-s2.0-85032196125", "dc:title": "Les critiques f\u00e9ministes des m\u00e9dias et l'\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision Femme d'aujourd'hui (Soci\u00e9t\u00e9 Radio-Canada, 1965-1982)", "dc:creator": "Laplanche L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "79-92", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0079", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al", "affiliation-city": "Montreal", "affiliation-country": "Canada"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032190165"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032190165?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032190165&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032190165&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032190165", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032190165", "eid": "2-s2.0-85032190165", "dc:title": "Entretien avec Marion S\u00e9clin \u00ab Ce que j'aimerais, c'est rendre le f\u00e9minisme pragmatique \u00bb", "dc:creator": "Massei S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "209-217", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0209", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "CESSP-CRPS", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "ATER \u00e0 l'IEP de Strasbourg", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032189935"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032189935?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032189935&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032189935&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032189935", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032189935", "eid": "2-s2.0-85032189935", "dc:title": "Le f\u00e9minisme d\u00e9politis\u00e9 des s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es fran\u00e7aises", "dc:creator": "L\u00e9cossais S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "141-158", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0141", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University Sorbonne Paris Nord", "affiliation-city": "Villetaneuse", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Sorbonne Universite", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "LabSIC EA", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032179412"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032179412?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032179412&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032179412&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032179412", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032179412", "eid": "2-s2.0-85032179412", "dc:title": "Elle et Marie Claire dans les ann\u00e9es 1968: Une \u00ab parenth\u00e8se enchant\u00e9e \u00bb ?", "dc:creator": "Pavard B.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "65-78", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0065", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Centre D'analyse et de Recherche Interdisciplinaire sur les M\u00e9dias", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032177908"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032177908?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032177908&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032177908&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032177908", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032177908", "eid": "2-s2.0-85032177908", "dc:title": "Les feuilletons de l'ORTF et la \u00ab condition f\u00e9minine \u00bb. Un f\u00e9minisme populaire ?", "dc:creator": "Karamanoukian T.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "48-64", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0048", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne", "affiliation-city": "Pessac", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Centre de Nantes", "affiliation-city": "Nantes", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032173506"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032173506?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032173506&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85032173506&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85032173506", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85032173506", "eid": "2-s2.0-85032173506", "dc:title": "Ce qu'est le f\u00e9minisme pour la presse ligueuse de l'entre-deux-guerres", "dc:creator": "Ambroise-Rendu A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "29", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "247-254", "prism:coverDate": "2017-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Fall 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.029.0247", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines", "affiliation-city": "Versailles", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011419275"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011419275?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011419275&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011419275&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011419275", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011419275", "eid": "2-s2.0-85011419275", "dc:title": "D\u00e9signer l \u00e2ge d or : m\u00e9dias et nostalgies d un espace et d un temps (a)dor\u00e9s", "dc:creator": "Niemeyer K.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "16-30", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0016", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410548"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410548?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011410548&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011410548&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410548", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011410548", "eid": "2-s2.0-85011410548", "dc:title": "Le punk est mort. Vive le punk ! La construction m\u00e9diatique de l \u00e2ge d or du punk dans la presse musicale sp\u00e9cialis\u00e9e en France", "dc:creator": "Rob\u00e8ne L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "124-138", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0124", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410541"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410541?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011410541&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011410541&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011410541", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011410541", "eid": "2-s2.0-85011410541", "dc:title": "T\u00e9l\u00e9vision : l invention de l \u00e2ge d or", "dc:creator": "Poels G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "111-123", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0111", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011397686"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011397686?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011397686&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011397686&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011397686", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011397686", "eid": "2-s2.0-85011397686", "dc:title": "Nostalgie sur le web : mise en sc\u00e8ne d un \u00e2ge d or de la vari\u00e9t\u00e9 populaire \u00e0 l \u00e8re de la postradio", "dc:creator": "Hutin S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "75-96", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0075", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Franche-Comte", "affiliation-city": "Besancon", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011385253"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011385253?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011385253&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011385253&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011385253", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011385253", "eid": "2-s2.0-85011385253", "dc:title": "L enracinement du mythe des Trente Glorieuses par les manuels scolaires (1979-2011)", "dc:creator": "Pawin R.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "47-58", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0047", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011371061"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011371061?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011371061&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011371061&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011371061", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011371061", "eid": "2-s2.0-85011371061", "dc:title": "Pr\u00e9sentation", "dc:creator": "Fantin E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "5-15", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0005", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Sorbonne Universite", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011369444"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011369444?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011369444&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011369444&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011369444", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011369444", "eid": "2-s2.0-85011369444", "dc:title": "Les y\u00e9y\u00e9s, une seconde jeunesse : les sixties fran\u00e7aises revues par la t\u00e9l\u00e9vision des ann\u00e9es 1980", "dc:creator": "Orillard A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "59-74", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0059", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011357020"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011357020?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011357020&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011357020&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011357020", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011357020", "eid": "2-s2.0-85011357020", "dc:title": "\u00c2ge d or pour salles obscures. La repr\u00e9sentation du Second Empire dans Nana de Jean Renoir et Si Paris nous \u00e9tait cont\u00e9... de Sacha Guitry", "dc:creator": "Geslot J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "31-46", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0031", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011350003"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011350003?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011350003&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011350003&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011350003", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011350003", "eid": "2-s2.0-85011350003", "dc:title": "L \u00e2ge d or de la presse", "dc:creator": "Palmer M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "97-110", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0097", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011347335"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011347335?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011347335&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011347335&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011347335", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011347335", "eid": "2-s2.0-85011347335", "dc:title": "\u00c2ge d or de la BD et golden age of comics: comparaison des notions fondatrices de la b\u00e9d\u00e9philie dans l aire Franco-belge et aux \u00c9tats-Unis (1961-2015)", "dc:creator": "Gabilliet J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "139-151", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0139", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne", "affiliation-city": "Pessac", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320547"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320547?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011320547&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011320547&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320547", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011320547", "eid": "2-s2.0-85011320547", "dc:title": "De la science-fiction \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 : la conqu\u00eate du ciel par la publicit\u00e9 lumineuse", "dc:creator": "Le Gallic S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "153-169", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0153", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne", "affiliation-city": "Pessac", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320111"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320111?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011320111&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011320111&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011320111", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011320111", "eid": "2-s2.0-85011320111", "dc:title": "L affaire Eug\u00e8ne Dieudonn\u00e9 : exploitation et fabrique de l \u00e9v\u00e9nement dans la presse quotidienne des ann\u00e9es 1920", "dc:creator": "Desmoulin S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "170-187", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0170", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Facult\u00e9 des Lettres et Sciences Humaines", "affiliation-city": "Grenoble", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011319809"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011319809?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011319809&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85011319809&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85011319809", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85011319809", "eid": "2-s2.0-85011319809", "dc:title": "L \u00e2ge d or du photojournalisme n a pas eu lieu Entretien avec Patrick Chauvel", "dc:creator": "Fantin E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "27", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "189-205", "prism:coverDate": "2017-01-17", "prism:coverDisplayDate": "17 January 2017", "prism:doi": "10.3917/tdm.027.0189", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Groupe de Recherches Interdisciplinaires sur les Processus d'Information et de Communication", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}