{"search-results": {"opensearch:totalResults": "35", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "35", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2018&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2018&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059784398"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059784398?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059784398&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059784398&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059784398", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059784398", "eid": "2-s2.0-85059784398", "dc:title": "R\u00e9seaux et sociabilit\u00e9s de papier. La presse micro-informatique, espace pionnier de co-participation (de la fin des ann\u00e9es 1970 \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1990)", "dc:creator": "Thierry B.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "90-104", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0090", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en histoire contemporaine \u00e0 Sorbonne Universit\u00e9", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059781694"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059781694?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059781694&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059781694&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059781694", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059781694", "eid": "2-s2.0-85059781694", "dc:title": "D\u00e9sincarnation, d\u00e9lai, diss\u00e9mination: La t\u00e9l\u00e9-pr\u00e9sence dans l\u2019histoire, de la correspondance aux r\u00e9seaux sociaux", "dc:creator": "Bourdon J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "76-89", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0076", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Tel Aviv University", "affiliation-city": "Tel Aviv-Yafo", "affiliation-country": "Israel"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778859"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778859?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059778859&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059778859&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778859", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059778859", "eid": "2-s2.0-85059778859", "dc:title": "Le r\u00e9seau ma\u00e7onnique et les m\u00e9dias, entre amour et d\u00e9samour", "dc:creator": "Bryon-Portet C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "27-47", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0027", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paul-Valery Montpellier III", "affiliation-city": "Montpellier", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778851"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778851?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059778851&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059778851&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059778851", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059778851", "eid": "2-s2.0-85059778851", "dc:title": "Les comp\u00e9tences de mod\u00e9ration dans le journal le monde : R\u00e9quisition, red\u00e9finition et redistribution", "dc:creator": "Salles C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "48-61", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0048", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Grenoble Alpes", "affiliation-city": "Saint Martin d'Heres", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059776183"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059776183?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059776183&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059776183&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059776183", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059776183", "eid": "2-s2.0-85059776183", "dc:title": "quand les journalistes se font historiens. Le cas fran\u00e7ais", "dc:creator": "Delporte C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "187-199", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0187", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines", "affiliation-city": "Versailles", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059770477"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059770477?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059770477&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059770477&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059770477", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059770477", "eid": "2-s2.0-85059770477", "dc:title": "Les correspondants locaux, acteurs dans la constitution de communaut\u00e9s de lecteurs et producteurs d\u2019informations", "dc:creator": "Bousquet F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "62-75", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0062", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Laboratoire d\u2019\u00c9tudes et de Recherches Appliqu\u00e9es en Sciences Sociales", "affiliation-city": "Toulouse", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059769279"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059769279?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059769279&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059769279&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059769279", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059769279", "eid": "2-s2.0-85059769279", "dc:title": "avec les r\u00e9seaux sociaux num\u00e9riques, l\u2019\u00e9v\u00e9nement devient un fait social", "dc:creator": "Clavert F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "230-241", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0230", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Luxembourg", "affiliation-city": "Esch-sur-Alzette", "affiliation-country": "Luxembourg"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059762534"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059762534?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059762534&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059762534&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059762534", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059762534", "eid": "2-s2.0-85059762534", "dc:title": "Le temps long des r\u00e9seaux sociaux num\u00e9riques, une introduction", "dc:creator": "Clavert F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "5-11", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0005", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Luxembourg", "affiliation-city": "Esch-sur-Alzette", "affiliation-country": "Luxembourg"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059761532"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059761532?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059761532&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059761532&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059761532", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059761532", "eid": "2-s2.0-85059761532", "dc:title": "TECHNIQUES \u00c9DITORIALES ET DIFFUSION MUSICALE: AUTORIT\u00c9 ET FONCTION DU CRITIQUE DANS L\u2019ALLGEMEINE MUSIKALISCHE ZEITUNG AU TOURNANT DU XIX<sup>E</sup> SI\u00c8CLE", "dc:creator": "Rigaudi\u00e8re A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "12-26", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0012", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Etudes et de Recherches sur les Emplois et les Professionnalisations (C\u00e9rep)", "affiliation-city": "Reims", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059746265"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059746265?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059746265&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059746265&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059746265", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059746265", "eid": "2-s2.0-85059746265", "dc:title": "1914-1918: Quand la comm\u00e9moration devient participative", "dc:creator": "Grandjean M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "219-229", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0219", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Luxembourg", "affiliation-city": "Esch-sur-Alzette", "affiliation-country": "Luxembourg"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743400"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743400?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059743400&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059743400&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743400", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059743400", "eid": "2-s2.0-85059743400", "dc:title": "Les r\u00e9seaux sociaux num\u00e9riques d\u2019avant\u2026", "dc:creator": "Schafer V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "121-136", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0121", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Luxembourg", "affiliation-city": "Esch-sur-Alzette", "affiliation-country": "Luxembourg"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743270"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743270?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059743270&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059743270&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059743270", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059743270", "eid": "2-s2.0-85059743270", "dc:title": "Les r\u00e9seaux sociaux num\u00e9riques et le d\u00e9veloppement controvers\u00e9 de savoirs d\u2019exp\u00e9rience sur les transidentit\u00e9s", "dc:creator": "Lallet M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "137-155", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0137", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739508"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739508?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059739508&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059739508&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739508", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059739508", "eid": "2-s2.0-85059739508", "dc:title": "Avant les m\u00e9dias sociaux: Les protocoles de la sociabilit\u00e9 sur internet", "dc:creator": "Paloque-Berges C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "105-120", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0105", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Conservatoire National des Arts et Metiers", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739507"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739507?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059739507&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059739507&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059739507", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059739507", "eid": "2-s2.0-85059739507", "dc:title": "Les n\u00e9onaticides dans les journaux t\u00e9l\u00e9vis\u00e9s fran\u00e7ais (1969-2016): Des parents victimes aux \u00ab bonnes m\u00e8res meurtri\u00e8res\u00bb", "dc:creator": "Dubec S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "200-218", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0200", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059738185"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059738185?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059738185&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059738185&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059738185", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059738185", "eid": "2-s2.0-85059738185", "dc:title": "Face au pass\u00e9: La grande guerre sur twitter", "dc:creator": "Clavert F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "173-186", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0173", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Luxembourg", "affiliation-city": "Esch-sur-Alzette", "affiliation-country": "Luxembourg"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059734229"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059734229?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059734229&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85059734229&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85059734229", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85059734229", "eid": "2-s2.0-85059734229", "dc:title": "Mise en sc\u00e8ne de l\u2019histoire sur les r\u00e9seaux sociaux, pratiques et limites", "dc:creator": "Grandjean M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "31", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "156-172", "prism:coverDate": "2018-09-01", "prism:coverDisplayDate": "Autumn 2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.031.0156", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Lausanne (UNIL)", "affiliation-city": "Lausanne", "affiliation-country": "Switzerland"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044397594"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044397594?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044397594&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044397594&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044397594", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044397594", "eid": "2-s2.0-85044397594", "dc:title": "POSITIONS DE TH\u00c8SES", "dc:creator": "Vaslin J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "243-246", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0243", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044395226"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044395226?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044395226&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044395226&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044395226", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044395226", "eid": "2-s2.0-85044395226", "dc:title": "Les fausses morts du Roi-Soleil, ou l'impossible contr\u00f4le de l'information", "dc:creator": "L\u00e9vrier A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "32-46", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0032", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Maitre de Conferences en Litterature Francaise du Xviiie Siecle A l'Universite de Reims", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393385"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393385?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044393385&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044393385&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393385", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044393385", "eid": "2-s2.0-85044393385", "dc:title": "R\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9 via le fact-checking : l'ambivalence des m\u00e9dias face aux fausses informations", "dc:creator": "Bigot L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "62-76", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0062", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Maitre de Conf\u00e9rence", "affiliation-city": "Tours", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393049"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393049?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044393049&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044393049&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044393049", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044393049", "eid": "2-s2.0-85044393049", "dc:title": "Entre v\u00e9rit\u00e9 des faits et v\u00e9racit\u00e9 des discours: les bidonnages journalistiques \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", "dc:creator": "Chambat-Houillon M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "77-90", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0077", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391588"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391588?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391588&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391588&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391588", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044391588", "eid": "2-s2.0-85044391588", "dc:title": "Colloque international \u00abtemps et temporalit\u00e9s des m\u00e9dias (t\u00e9l\u00e9vision, radio, web). Patrimoines audiovisuels\u00bb, LabEx ICCa, CnRS", "dc:creator": "De Montgolfier C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "253-255", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "cp", "subtypeDescription": "Conference Paper", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391138"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391138?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391138&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391138&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391138", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044391138", "eid": "2-s2.0-85044391138", "dc:title": "La fausse information au regard des vertus \u00e9pist\u00e9miques de wikip\u00e9dia", "dc:creator": "Doutreix M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "91-104", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0091", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Enseignante Au Departement Institut de la Communication et des Medias de la Sorbonne Nouvelle", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391057"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391057?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391057&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044391057&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044391057", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044391057", "eid": "2-s2.0-85044391057", "dc:title": "Colloque international \u00able crowdsourcing pour partager, enrichir et publier des sources patrimoniales\u00bb", "dc:creator": "Meynard C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "255-257", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "cp", "subtypeDescription": "Conference Paper", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044387756"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044387756?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044387756&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044387756&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044387756", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044387756", "eid": "2-s2.0-85044387756", "dc:title": "Premiers pas de la carte de presse en Belgique francophone (1885-1966)", "dc:creator": "Le Cam F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "200-226", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0200", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles (ULB)", "affiliation-city": "Brussels", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044379768"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044379768?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044379768&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044379768&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044379768", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044379768", "eid": "2-s2.0-85044379768", "dc:title": "Chine: la communication officielle d\u00e9fi\u00e9e par les fausses informations et les rumeurs", "dc:creator": "Peter A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "47-61", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0047", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Enseignant-chercheur Au Centre Universitaire d'Enseignement du Journalisme", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Canada"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044377946"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044377946?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044377946&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044377946&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044377946", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044377946", "eid": "2-s2.0-85044377946", "dc:title": "Colloque \u00abr\u00e9seaux sociaux num\u00e9riques et nouvelles dynamiques m\u00e9diatiques\u00bb", "dc:creator": "Kajabika V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "249-252", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "cp", "subtypeDescription": "Conference Paper", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044376533"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044376533?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044376533&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044376533&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044376533", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044376533", "eid": "2-s2.0-85044376533", "dc:title": "Music in the Air &amp; Music under Law : la radiodiffusion de la musique aux \u00c9tats-unis et le copyright", "dc:creator": "Bullich V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "175-199", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0175", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Grenoble Alpes", "affiliation-city": "Saint Martin d'Heres", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374556"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374556?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044374556&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044374556&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374556", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044374556", "eid": "2-s2.0-85044374556", "dc:title": "N\u00e9gationnisme et complotisme: des exemples typiques de d\u00e9sinformation", "dc:creator": "Igounet V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "139-151", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0139", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Chercheuse Associ\u00e9e \u00c0 l'Institut d'Histoire du Temps Pr\u00e9sent (CNRS)", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374453"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374453?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044374453&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044374453&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044374453", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044374453", "eid": "2-s2.0-85044374453", "dc:title": "Pr\u00e9sentation", "dc:creator": "Br\u00e9t\u00e9ch\u00e9 M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "10-16", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0010", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite d'Orleans", "affiliation-city": "Orleans", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044368877"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044368877?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044368877&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044368877&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044368877", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044368877", "eid": "2-s2.0-85044368877", "dc:title": "Le bruit du lointain \u00e0 l'\u00e9poque de Louis xIv : v\u00e9rifications et d\u00e9formations de l'information dans les correspondances des nouvellistes \u00e9rudits", "dc:creator": "Martignon M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "124-138", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0124", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Paris-Est", "affiliation-city": "Marne-la-Vallee", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356465"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356465?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044356465&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044356465&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356465", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044356465", "eid": "2-s2.0-85044356465", "dc:title": "Conf\u00e9rence internationale \u00abresearchers, practitioners and their use of the archived web\u00bb, Second RESaw Conference et IIPC web archiving Conference, web archiving week, School of advanced Study", "dc:creator": "Peuvrelle V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "247-249", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0247", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "cp", "subtypeDescription": "Conference Paper", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356016"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356016?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044356016&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044356016&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044356016", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044356016", "eid": "2-s2.0-85044356016", "dc:title": "La fabrique des rumeurs num\u00e9riques. Comment la fausse information circule sur twitter?", "dc:creator": "Alloing C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "105-123", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0105", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Poitiers", "affiliation-city": "Poitiers", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044351928"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044351928?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044351928&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044351928&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044351928", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044351928", "eid": "2-s2.0-85044351928", "dc:title": "La catastrophe \u00e9cologique de tchernobyl: les r\u00e9gimes de fausset\u00e9 de l'information", "dc:creator": "Ambroise-Rendu A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "152-173", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0152", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044346897"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044346897?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044346897&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044346897&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044346897", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044346897", "eid": "2-s2.0-85044346897", "dc:title": "Des strat\u00e9gies de contournement de la d\u00e9sinformation par les \u00e9lites lyonnaises au d\u00e9but des guerres de Religion", "dc:creator": "Mingous G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "17-31", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2", "affiliation-city": "Lyon", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044345906"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044345906?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044345906&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85044345906&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85044345906", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85044345906", "eid": "2-s2.0-85044345906", "dc:title": "Les gestes qui sauvent l'info: Entretien avec Herv\u00e9 Brusini", "dc:creator": "Br\u00e9t\u00e9ch\u00e9 M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "30", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "227-241", "prism:coverDate": "2018-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2018", "prism:doi": "10.3917/tdm.030.0227", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite d'Orleans", "affiliation-city": "Orleans", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}