{"search-results": {"opensearch:totalResults": "34", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "34", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2015&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2015&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942694083"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942694083?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942694083&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942694083&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942694083", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942694083", "eid": "2-s2.0-84942694083", "dc:title": "R\u00e9g\u00e9n\u00e9rer la nature, restaurer les climats: Fran\u00e7ois-Antoine Rauch et les Annales Europ\u00e9ennes de physique v\u00e9g\u00e9tale et d'\u00e9conomie publique, 1815-1830", "dc:creator": "Fressoz J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "52-69", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0052", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CNRS Centre National de la Recherche Scientifique", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942673395"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942673395?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942673395&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942673395&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942673395", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942673395", "eid": "2-s2.0-84942673395", "dc:title": "La naissance de la sensibilit\u00e9 \u00e0 l'environnement \u00e0 travers l'art des jardins (1770-1810)", "dc:creator": "Lefay S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "70-84", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0070", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite d'Orleans", "affiliation-city": "Orleans", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942610071"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942610071?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942610071&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942610071&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942610071", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942610071", "eid": "2-s2.0-84942610071", "dc:title": "Les m\u00e9decins et la m\u00e9diatisation de la \u00abth\u00e9orie des climats\u00bb dans la France des Lumi\u00e8res", "dc:creator": "Fournier P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "18-33", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0018", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d\u2019Histoire \"Espaces et Cultures\"", "affiliation-city": "Clermont-Ferrand", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942608260"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942608260?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942608260&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942608260&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942608260", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942608260", "eid": "2-s2.0-84942608260", "dc:title": "La r\u00e9ception des ouvrages d'alerte environnementale dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais (1948-1973)", "dc:creator": "Trespeuch-Berthelot A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "104-119", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0104", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CNRS Centre National de la Recherche Scientifique", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942600305"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942600305?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942600305&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942600305&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942600305", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942600305", "eid": "2-s2.0-84942600305", "dc:title": "Le Forum \u00e9conomique mondial et les m\u00e9dias: Une relation singuli\u00e8re entre coop\u00e9ration et int\u00e9gration", "dc:creator": "Tachin A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "229-243", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0229", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "CY Cergy Paris Universit\u00e9", "affiliation-city": "Cergy-Pontoise", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589589"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589589?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942589589&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942589589&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589589", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942589589", "eid": "2-s2.0-84942589589", "dc:title": "Entretien avec Brice Lalonde: La communication, naturellement", "dc:creator": "Guigo P.E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "280-292", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0280", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "SciencesPo", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589541"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589541?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942589541&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942589541&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942589541", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942589541", "eid": "2-s2.0-84942589541", "dc:title": "M\u00e9diatisation(s) de l'\u00e9cologie", "dc:creator": "Ambroise-Rendu A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "5-17", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0005", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Limoges", "affiliation-city": "Limoges", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942588152"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942588152?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942588152&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942588152&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942588152", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942588152", "eid": "2-s2.0-84942588152", "dc:title": "L'\u00e9cologie bretonne dans les pages d'Oxyg\u00e8ne (1978-1985)", "dc:creator": "Siloret M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "135-147", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0135", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Rennes 2", "affiliation-city": "Rennes", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579890"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579890?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579890&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579890&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579890", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942579890", "eid": "2-s2.0-84942579890", "dc:title": "Journalistes et militants. Les p\u00e9riodiques \u00e9cologistes dans les ann\u00e9es 1970", "dc:creator": "Vrignon A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "120-134", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0120", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Poitiers", "affiliation-city": "Poitiers", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579421"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579421?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579421&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579421&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579421", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942579421", "eid": "2-s2.0-84942579421", "dc:title": "Virunga, star des m\u00e9dias. Les tribulations du plus ancien parc naturel d'Afrique", "dc:creator": "Van Schuylenbergh P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "85-103", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0085", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Catholique de Louvain", "affiliation-city": "Louvain-la-Neuve", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579202"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579202?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579202&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942579202&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942579202", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942579202", "eid": "2-s2.0-84942579202", "dc:title": "Entretien avec Marc Ambroise-Rendu et Claude-Marie Vadrot", "dc:creator": "Ambroise-Rendu A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "265-279", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0265", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Limoges", "affiliation-city": "Limoges", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575962"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575962?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942575962&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942575962&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575962", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942575962", "eid": "2-s2.0-84942575962", "dc:title": "Scientifiques, t\u00e9l\u00e9vision et \u00e9cologie: Entre vulgarisateur et lanceur d'alerte", "dc:creator": "Dupuy M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "182-199", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0182", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "IHMC", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575575"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575575?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942575575&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942575575&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942575575", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942575575", "eid": "2-s2.0-84942575575", "dc:title": "La France d\u00e9figur\u00e9e, premi\u00e8re \u00e9mission d'\u00e9cologie \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", "dc:creator": "Le H\u00e9garat T.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "200-213", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0200", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942574505"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942574505?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942574505&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942574505&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942574505", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942574505", "eid": "2-s2.0-84942574505", "dc:title": "Ren\u00e9 Dumont et la t\u00e9l\u00e9vision", "dc:creator": "Delporte C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "148-161", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0148", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines", "affiliation-city": "Versailles", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942573521"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942573521?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942573521&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942573521&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942573521", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942573521", "eid": "2-s2.0-84942573521", "dc:title": "L'ossuaire de Douaumont dans des quotidiens fran\u00e7ais: De l'id\u00e9e \u00e0 l'inauguration", "dc:creator": "Walter J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "244-263", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0244", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre de Recherche sur les M\u00e9diations (CREM)", "affiliation-city": "Metz", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942569609"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942569609?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942569609&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942569609&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942569609", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942569609", "eid": "2-s2.0-84942569609", "dc:title": "Brice Lalonde: Le beau visage de l'\u00e9cologie?", "dc:creator": "Guigo P.E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "162-181", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0162", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "SciencesPo", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942567019"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942567019?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942567019&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942567019&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942567019", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942567019", "eid": "2-s2.0-84942567019", "dc:title": "La politisation en trompe-l'\u0153il du cadrage m\u00e9diatique des enjeux climatiques apr\u00e8s 2007", "dc:creator": "Comby J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "214-228", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0214", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942564646"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942564646?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942564646&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84942564646&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84942564646", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84942564646", "eid": "2-s2.0-84942564646", "dc:title": "La \u00abm\u00e9diatisation\u00bb de l'insalubrit\u00e9 industrielle: Un espace public de d\u00e9bats progressivement \u00e9touff\u00e9, 1770-1810", "dc:creator": "Le Roux T.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "25", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "34-51", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "15 September 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.025.0034", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "\u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sciences Sociales", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153897"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153897?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938153897&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938153897&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153897", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938153897", "eid": "2-s2.0-84938153897", "dc:title": "Les m\u00e9dias et la constitution d'un \"monde de la gastronomie\" (1870-1940)", "dc:creator": "Naulin S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "26-43", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0026", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Politiques publiques, Action politique, Territoires (PACTE)", "affiliation-city": "Grenoble", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153895"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153895?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938153895&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938153895&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938153895", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938153895", "eid": "2-s2.0-84938153895", "dc:title": "L'\u00e9volution de la m\u00e9diation publicitaire des firmes alimentaires fran\u00e7aises au XXe si\u00e8cle", "dc:creator": "Londeix O.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "81-96", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0081", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Institutions et Dynamiques Historiques de l'\u00c9conomie et de la Soci\u00e9t\u00e9", "affiliation-city": "Cachan", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938151833"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938151833?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938151833&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938151833&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938151833", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938151833", "eid": "2-s2.0-84938151833", "dc:title": "Chez Mercier Les menus-cartes d'un restaurant parisien de 1933 \u00e0 1971", "dc:creator": "Rambourg P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "66-80", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0066", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Identit\u00e9s Cultures Territoires", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938096187"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938096187?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938096187&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938096187&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938096187", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938096187", "eid": "2-s2.0-84938096187", "dc:title": "Comment la di\u00e9t\u00e9tique est devenue gastronomique dans la presse f\u00e9minine fran\u00e7aise et am\u00e9ricaine (1934-2010)", "dc:creator": "R\u00e9gnier F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "131-145", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0131", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Alimentation et Sciences Sociales", "affiliation-city": "Ivry-sur-Seine", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093886"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093886?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938093886&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938093886&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093886", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938093886", "eid": "2-s2.0-84938093886", "dc:title": "Les auteures allemandes de livres de cuisine (1800-1914)", "dc:creator": "Coydon E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "117-130", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0117", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Albert Ludwig", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093711"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093711?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938093711&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938093711&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938093711", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938093711", "eid": "2-s2.0-84938093711", "dc:title": "L'\u00c9cole, entre choix techniques et enjeux identitaires : La construction ambigu\u00eb d'un objet m\u00e9diatique (1959-2008)", "dc:creator": "Forestier Y.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "195-208", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0195", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne", "affiliation-city": "Amiens", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938092831"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938092831?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938092831&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938092831&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938092831", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938092831", "eid": "2-s2.0-84938092831", "dc:title": "Entretien avec Mary Hyman L'inventaire du patrimoine culinaire de la France", "dc:creator": "Hache-Bissette F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "231-237", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0231", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris-Saclay", "affiliation-city": "Saint-Aubin", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085909"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085909?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938085909&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938085909&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085909", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938085909", "eid": "2-s2.0-84938085909", "dc:title": "La conception de l'actualit\u00e9 par Google", "dc:creator": "Sire G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "209-224", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0209", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "IFP Energies nouvelles", "affiliation-city": "Rueil-Malmaison", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085097"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085097?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938085097&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938085097&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938085097", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938085097", "eid": "2-s2.0-84938085097", "dc:title": "M\u00e9diatiser la France culinaire: Identit\u00e9, institutions, id\u00e9ologie", "dc:creator": "Ferguson P.P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "13-25", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0013", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Columbia (New York", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938078600"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938078600?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938078600&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938078600&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938078600", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938078600", "eid": "2-s2.0-84938078600", "dc:title": "Entretien avec Mich\u00e8le Barri\u00e8re Le roman policier historique et gastronomique", "dc:creator": "Hache-Bissette F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "225-230", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0225", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris-Saclay", "affiliation-city": "Saint-Aubin", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938074171"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938074171?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938074171&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938074171&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938074171", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938074171", "eid": "2-s2.0-84938074171", "dc:title": "L'\u00e9volution du livre de cuisine: Du livre pratique au beau-livre", "dc:creator": "Hache-Bissette F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "97-116", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0097", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris-Saclay", "affiliation-city": "Saint-Aubin", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073046"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073046?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938073046&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938073046&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073046", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938073046", "eid": "2-s2.0-84938073046", "dc:title": "Le nouveau visage culinaire du Qu\u00e9bec", "dc:creator": "Plamondon-Lalancette P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "146-164", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0146", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi", "affiliation-city": "Chicoutimi", "affiliation-country": "Canada"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073022"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073022?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938073022&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938073022&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938073022", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938073022", "eid": "2-s2.0-84938073022", "dc:title": "Enseignement pratique, divertissement et invitation au r\u00eave dans les \u00e9missions culinaires t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es en France, ann\u00e9es 1990 et 2000", "dc:creator": "Roger O.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "180-193", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0180", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938059714"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938059714?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938059714&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938059714&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938059714", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938059714", "eid": "2-s2.0-84938059714", "dc:title": "Chefs contre gastronomes. Histoire d'une d\u00e9faite m\u00e9diatique (1880-1940)", "dc:creator": "Saillard D.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "44-65", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0044", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055722"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055722?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938055722&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938055722&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055722", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938055722", "eid": "2-s2.0-84938055722", "dc:title": "Pr\u00e9sentation", "dc:creator": "Hache-Bissette F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-12", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0005", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris-Saclay", "affiliation-city": "Saint-Aubin", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055390"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055390?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938055390&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938055390&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938055390", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938055390", "eid": "2-s2.0-84938055390", "dc:title": "Les \u00e9missions culinaires \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise (1954-2015)", "dc:creator": "Cohen E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "24", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "165-179", "prism:coverDate": "2015-01-01", "prism:coverDisplayDate": "1 March 2015", "prism:doi": "10.3917/tdm.024.0165", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Lyon", "affiliation-city": "Lyon", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}