{"search-results": {"opensearch:totalResults": "18", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "18", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2016&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2016&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85009985700"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85009985700?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85009985700&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85009985700&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85009985700", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85009985700", "eid": "2-s2.0-85009985700", "dc:title": "Positions de th\u00e8ses", "dc:creator": "Dakhlia J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "281-295", "prism:coverDate": "2016-03-01", "prism:coverDisplayDate": "Spring 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0281", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Institut de Recherche Interdisciplinaire en Sciences Sociales", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "MCPN", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957711675"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957711675?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957711675&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957711675&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957711675", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957711675", "eid": "2-s2.0-84957711675", "dc:title": "M\u00e9dias d'Afrique subsaharienne: Histoire, pouvoirs et m\u00e9moires Entretien avec Annie Lenoble-Bart", "dc:creator": "Dakhlia J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "253-265", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0253", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957708664"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957708664?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957708664&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957708664&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957708664", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957708664", "eid": "2-s2.0-84957708664", "dc:title": "Le duel Alis-Shaw, ou le Scramble for Africa par journaux interpos\u00e9s", "dc:creator": "Palmer M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "26-39", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0026", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957707088"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957707088?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957707088&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957707088&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957707088", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957707088", "eid": "2-s2.0-84957707088", "dc:title": "\u00abLe Continent noir\u00bb: Images et imaginaire de l'Afrique dans la presse suisse (1870-1945)", "dc:creator": "Minder P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "40-56", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0040", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Fribourg", "affiliation-city": "Fribourg", "affiliation-country": "Switzerland"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957697330"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957697330?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957697330&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957697330&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957697330", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957697330", "eid": "2-s2.0-84957697330", "dc:title": "Colloque M\u00e9diatisation et Comm\u00e9morations: LCP-IRISSO, Achac, Mus\u00e9e de l'histoire de l'immigration, 24-25 septembre 2015.", "dc:creator": "Martins A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "295-297", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0295", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957681936"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957681936?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957681936&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957681936&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957681936", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957681936", "eid": "2-s2.0-84957681936", "dc:title": "Jeune Afrique, une exp\u00e9rience panafricaine Entretien avec B\u00e9chir Ben Yahmed", "dc:creator": "Dakhlia J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "266-279", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0266", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957675872"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957675872?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957675872&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957675872&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957675872", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957675872", "eid": "2-s2.0-84957675872", "dc:title": "Esth\u00e9sie de la d\u00e9nonciation. Albert Londres en Terre d'\u00e9b\u00e8ne", "dc:creator": "Lambert F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "75-92", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0075", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957672717"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957672717?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957672717&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957672717&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957672717", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957672717", "eid": "2-s2.0-84957672717", "dc:title": "\u00abMai 68 \u00bb au S\u00e9n\u00e9gal et les m\u00e9dias: Une m\u00e9moire en questions", "dc:creator": "Niang B.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "163-180", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0163", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 de Sherbrooke", "affiliation-city": "Sherbrooke", "affiliation-country": "Canada"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957663511"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957663511?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957663511&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957663511&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957663511", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957663511", "eid": "2-s2.0-84957663511", "dc:title": "\u00catre r\u00e9volte et r\u00e9volution: Enjeux de m\u00e9diatisation autour des Rustauds (1525), Rochelois (1542) et Pitaux (1548)", "dc:creator": "Haffemayer S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "231-251", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0231", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Caen Normandy", "affiliation-city": "Caen", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957660037"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957660037?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957660037&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957660037&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957660037", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957660037", "eid": "2-s2.0-84957660037", "dc:title": "M\u00e9moires en Super 8 mm: Historique d'un support ou support historique. T\u00e9moignage et lecture critique d'un atelier de formation au Mozambique", "dc:creator": "Wanono N.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "126-143", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0126", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "HASTEC", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Canada"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957651477"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957651477?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957651477&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957651477&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957651477", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957651477", "eid": "2-s2.0-84957651477", "dc:title": "Le r\u00f4le de la France au Rwanda: Les journalistes fran\u00e7ais au c\u0153ur d'une nouvelle guerre de m\u00e9moire (1994-2015)", "dc:creator": "Robinet F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "211-230", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0211", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957629999"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957629999?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957629999&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957629999&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957629999", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957629999", "eid": "2-s2.0-84957629999", "dc:title": "\u00abIl \u00e9tait une fois l'ind\u00e9pendance de la C\u00f4te d'Ivoire\u22ef \u00bb R\u00e9cits m\u00e9diatiques d'hier et d'aujourd'hui", "dc:creator": "Fierens M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "144-162", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0144", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles (ULB)", "affiliation-city": "Brussels", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626169"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626169?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957626169&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957626169&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626169", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957626169", "eid": "2-s2.0-84957626169", "dc:title": "\u00abQuatre mois parmi nos Noirs d'Afrique \u00bb\u00e0 la une du Petit Parisien: Repr\u00e9sentations de l'Afrique et de l'Africain \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1920", "dc:creator": "Desmoulin S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "57-74", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0057", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Limoges", "affiliation-city": "Limoges", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626096"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626096?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957626096&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957626096&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957626096", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957626096", "eid": "2-s2.0-84957626096", "dc:title": "M\u00e9moire d'un continent: Une histoire de coop\u00e9ration", "dc:creator": "Landau J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "197-210", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0197", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University Sorbonne Paris Nord", "affiliation-city": "Villetaneuse", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957625023"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957625023?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957625023&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957625023&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957625023", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957625023", "eid": "2-s2.0-84957625023", "dc:title": "Afrique(s): LES m\u00e9dias entre histoire et m\u00e9moires", "dc:creator": "Dakhlia J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-25", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0005", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ed", "subtypeDescription": "Editorial", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957618600"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957618600?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957618600&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957618600&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957618600", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957618600", "eid": "2-s2.0-84957618600", "dc:title": "L'Exp\u00e9rience sovi\u00e9tique des cin\u00e9mas africains au lendemain des ind\u00e9pendances", "dc:creator": "Chomentowski G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "111-125", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0111", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Sorbonne Universite", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957612788"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957612788?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957612788&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957612788&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957612788", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957612788", "eid": "2-s2.0-84957612788", "dc:title": "Sidwaya et la R\u00e9volution burkinab\u00e8 d'ao\u00fbt 1983: Une histoire \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable", "dc:creator": "Yam\u00e9ogo L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "181-196", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0181", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles (ULB)", "affiliation-city": "Brussels", "affiliation-country": "Belgium"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957608964"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957608964?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957608964&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=84957608964&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84957608964", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84957608964", "eid": "2-s2.0-84957608964", "dc:title": "Repr\u00e9sentations du pass\u00e9 et r\u00e9cits m\u00e9moriels dans les cin\u00e9mas africains", "dc:creator": "Leli\u00e8vre S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "26", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "93-110", "prism:coverDate": "2016-01-28", "prism:coverDisplayDate": "28 January 2016", "prism:doi": "10.3917/tdm.026.0093", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'\u00e9tude des mouvements sociaux (EHESS)", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}