{"search-results": {"opensearch:totalResults": "42", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "42", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(17642507)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2006&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2817642507%29&date=2006&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299785"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299785?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299785&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299785&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299785", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649299785", "eid": "2-s2.0-67649299785", "dc:title": "Communication politique dans l'Espagne contemporaine (1976-2006)", "dc:creator": "Costa P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "161-175", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0161", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299777"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299777?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299777&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299777&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299777", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649299777", "eid": "2-s2.0-67649299777", "dc:title": "\u00ab \u00c9coute-moi et regarde-moi \u00bb Transformations de la radio et de la t\u00e9l\u00e9vision dans l'Union Europ\u00e9enne", "dc:creator": "Fesneau E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "221-222", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0221", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299768"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299768?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299768&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649299768&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649299768", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649299768", "eid": "2-s2.0-67649299768", "dc:title": "\u00c0 propos des mouvements r\u00e9cents (2004- 2005) de concentration capitalistique dans les industries culturelles et m\u00e9diatiques", "dc:creator": "Bouquillion P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "151-164", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0151", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "GRESEC", "affiliation-city": null, "affiliation-country": null}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294581"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294581?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294581&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294581&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294581", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649294581", "eid": "2-s2.0-67649294581", "dc:title": "Les m\u00e9dias, une histoire d'argent?", "dc:creator": "Eveno P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "6-8", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0006", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ed", "subtypeDescription": "Editorial", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294574"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294574?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294574&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294574&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294574", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649294574", "eid": "2-s2.0-67649294574", "dc:title": "Une autre fa\u00e7on d'\u00eatre lecteur de L'Humanit\u00e9 durant l'entre-deux-guerres : \u00ab rabcors \u00bb et \u00ab CDH \u00bb au service du quotidien communiste", "dc:creator": "Courban A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "205-217", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0205", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Bourgogne", "affiliation-city": "Dijon", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294573"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294573?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294573&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294573&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294573", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649294573", "eid": "2-s2.0-67649294573", "dc:title": "Entretien avec Jean-Cl\u00e9ment Texier, expert m\u00e9dias, conseil d'\u00e9diteurs et de financiers, membre du conseil de surveillance de Midi Libre et de T\u00e9l\u00e9rama, administrateur du quotidien Le Temps \u00e0 Gen\u00e8ve Les fonds d'investissements dans les m\u00e9dias", "dc:creator": "Eveno P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "210-217", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0210", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294562"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294562?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294562&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649294562&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649294562", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649294562", "eid": "2-s2.0-67649294562", "dc:title": "Les m\u00e9dias au risque du management et du marketing", "dc:creator": "Picard R.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "165-174", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0165", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "J\u00f6nk\u00f6ping International Business School", "affiliation-city": "Jonkoping", "affiliation-country": "Sweden"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291870"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291870?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291870&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291870&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291870", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649291870", "eid": "2-s2.0-67649291870", "dc:title": "Margaret Thatcher en campagne et les m\u00e9dias britanniques (1979-1987)", "dc:creator": "Dickason R.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "126-142", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0126", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University of Caen Normandy", "affiliation-city": "Caen", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291858"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291858?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291858&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291858&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291858", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649291858", "eid": "2-s2.0-67649291858", "dc:title": "Histoire politique de la t\u00e9l\u00e9vision en Gr\u00e8ce", "dc:creator": "Vovou I.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "259-269", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0259", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "University Sorbonne Paris Nord", "affiliation-city": "Villetaneuse", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291855"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291855?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291855&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291855&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291855", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649291855", "eid": "2-s2.0-67649291855", "dc:title": "Scoop-o-mania, l'introduction du scoop dans la vie politique allemande", "dc:creator": "Wegmann N.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "143-150", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0143", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Princeton University", "affiliation-city": "Princeton", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291848"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291848?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291848&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649291848&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649291848", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649291848", "eid": "2-s2.0-67649291848", "dc:title": "L'argent d'Hollywood", "dc:creator": "Deh\u00e9e Y.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "129-142", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0129", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289033"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289033?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289033&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289033&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289033", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649289033", "eid": "2-s2.0-67649289033", "dc:title": "\u00ab Ne fais pas de bruit avec ta soupe, laisse-moi entendre ce que dit le d\u00e9put\u00e9 Reale \u00bb. Les premiers pas de la politique italienne \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", "dc:creator": "Brizzi R.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "64-77", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0064", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Alma Mater Studiorum Universit\u00e0 di Bologna", "affiliation-city": "Bologna", "affiliation-country": "Italy"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289031"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289031?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289031&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289031&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289031", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649289031", "eid": "2-s2.0-67649289031", "dc:title": "Le p\u00e9ronisme et les m\u00e9dias : contr\u00f4le politique, industrie nationale et go\u00fbt populaire", "dc:creator": "Varela M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "48-63", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0048", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Buenos Aires", "affiliation-city": "Buenos Aires", "affiliation-country": "Argentina"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289023"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289023?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289023&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289023&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289023", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649289023", "eid": "2-s2.0-67649289023", "dc:title": "Les \u00e9critures d'\u00e9cran. Histoire, pratiques et espaces sur le Web", "dc:creator": "M\u00e9adel C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "222-224", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0222", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289002"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289002?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289002&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649289002&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649289002", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649289002", "eid": "2-s2.0-67649289002", "dc:title": "La t\u00e9l\u00e9vision entre politique et march\u00e9", "dc:creator": "Eveno P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "101-117", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0101", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285755"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285755?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285755&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285755&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285755", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649285755", "eid": "2-s2.0-67649285755", "dc:title": "L'\u00e9volution des salaires des journalistes professionnels (1975-2000)", "dc:creator": "Devillard V.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-100", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0087", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285754"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285754?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285754&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285754&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285754", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649285754", "eid": "2-s2.0-67649285754", "dc:title": "Publicit\u00e9 et information avec Lord Northcliffe", "dc:creator": "Palmer M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "34-48", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0034", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285753"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285753?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285753&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649285753&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649285753", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649285753", "eid": "2-s2.0-67649285753", "dc:title": "La r\u00e9gulation de la presse entre les corporations et l'\u00c9tat", "dc:creator": "Le Floch P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "59-71", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0059", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Rennes 1", "affiliation-city": "Rennes", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282833"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282833?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282833&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282833&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282833", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649282833", "eid": "2-s2.0-67649282833", "dc:title": "Une campagne de presse en 1791 : la folie de Louis XVI", "dc:creator": "Duprat A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "10-19", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0010", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'Histoire Culturelle Des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "affiliation-city": "Guyancourt", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282830"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282830?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282830&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282830&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282830", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649282830", "eid": "2-s2.0-67649282830", "dc:title": "Les march\u00e9s de la presse quotidienne en Europe", "dc:creator": "Pigeat H.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "72-86", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0072", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Pr\u00e9sident du Centre de Formation des Journalistes (Paris)", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282823"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282823?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282823&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282823&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282823", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649282823", "eid": "2-s2.0-67649282823", "dc:title": "Retour sur \u00ab l'abominable v\u00e9nalit\u00e9 de la presse fran\u00e7aise \u00bb", "dc:creator": "Martin M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "22-33", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0022", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Paris Nanterre", "affiliation-city": "Nanterre", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282822"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282822?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282822&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282822&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282822", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649282822", "eid": "2-s2.0-67649282822", "dc:title": "Les \u00e9missions politiques : r\u00e9duction ou red\u00e9finition de l'espace de communication t\u00e9l\u00e9visuelle ?", "dc:creator": "Lherault M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "191-203", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0191", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282820"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282820?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282820&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649282820&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649282820", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649282820", "eid": "2-s2.0-67649282820", "dc:title": "Quand la t\u00e9l\u00e9vision argentine convoque les disparus Modalit\u00e9s et enjeux de la repr\u00e9sentation m\u00e9diatique d'une exp\u00e9rience extr\u00eame", "dc:creator": "Feld C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "188-202", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0188", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 8 Vincennes-St Denis", "affiliation-city": "Saint-Denis", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affilname": "Groupe d'Etudes sur la M\u00e9moire", "affiliation-city": "Buenos Aires", "affiliation-country": "Argentina"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649279645"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649279645?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649279645&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649279645&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649279645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649279645", "eid": "2-s2.0-67649279645", "dc:title": "\u00ab Un seul monde, voix multiples? \u00bb", "dc:creator": "Fesneau E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "219-220", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0219", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276705"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276705?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276705&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276705&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276705", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649276705", "eid": "2-s2.0-67649276705", "dc:title": "De la communication en n\u00e9gatif : l'\u00e9chec politique", "dc:creator": "Ab\u00e9l\u00e8S M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "151-160", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0151", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276699"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276699?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276699&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276699&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276699", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649276699", "eid": "2-s2.0-67649276699", "dc:title": "Quand Louis Malle filmait le travail \u00e0 la cha\u00eene : Humain, trop humain, et les d\u00e9bats sur la repr\u00e9sentation du travail", "dc:creator": "Hatzfeld N.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "218-227", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0218", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite d' Evry Val d'Essonne", "affiliation-city": "Evry", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276695"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276695?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276695&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649276695&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649276695", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649276695", "eid": "2-s2.0-67649276695", "dc:title": "Roland cayrol : les sondages en france, leurs sp\u00e9cificit\u00e9s, leurs techniques, leurs \u00e9volutions", "dc:creator": "Veyrat-Masson I.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "229-241", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0229", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649273548"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649273548?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649273548&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649273548&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649273548", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649273548", "eid": "2-s2.0-67649273548", "dc:title": "Les journalistes politiques : qui sont-ils ?", "dc:creator": "Charon J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "176-190", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0176", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Centre d'\u00e9tude des mouvements sociaux Institut Marcel Mauss", "affiliation-city": null, "affiliation-country": null}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649270604"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649270604?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649270604&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649270604&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649270604", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649270604", "eid": "2-s2.0-67649270604", "dc:title": "Des \u00e9lections dans le cin\u00e9ma am\u00e9ricain", "dc:creator": "Portes J.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "78-86", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0078", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 8 Vincennes-St Denis", "affiliation-city": "Saint-Denis", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649267436"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649267436?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649267436&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649267436&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649267436", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649267436", "eid": "2-s2.0-67649267436", "dc:title": "D\u00e9p\u00eaches de campagne : ce que l'AFP fait pendant (/\u00e0) une \u00e9lection", "dc:creator": "Lagneau E.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "104-125", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0104", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264393"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264393?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649264393&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649264393&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264393", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649264393", "eid": "2-s2.0-67649264393", "dc:title": "Campagnes politiques, tribunes m\u00e9diatiques", "dc:creator": "Delporte C.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "5-9", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0005", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ed", "subtypeDescription": "Editorial", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264391"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264391?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649264391&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649264391&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649264391", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649264391", "eid": "2-s2.0-67649264391", "dc:title": "M\u00e9dias et publicit\u00e9 ou les cons\u00e9quences d'une interaction entre deux march\u00e9s", "dc:creator": "Sonnac N.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "49-58", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0049", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261309"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261309?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649261309&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649261309&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261309", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649261309", "eid": "2-s2.0-67649261309", "dc:title": "Plumes \u00e0 louer, combats \u00e0 mener, carri\u00e8re \u00e0 faire : les journalistes en R\u00e9publique, \u00e0 travers leurs associations et les campagnes \u00e9lectorales (1880-1914)", "dc:creator": "Palmer M.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "35-47", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0035", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261288"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261288?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649261288&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649261288&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649261288", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649261288", "eid": "2-s2.0-67649261288", "dc:title": "Quel mod\u00e8le \u00e9conomique pour la presse sur Internet?", "dc:creator": "Attias D.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "143-150", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0143", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universit\u00e9 Paris Nanterre", "affiliation-city": "Nanterre", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258297"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258297?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649258297&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649258297&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258297", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649258297", "eid": "2-s2.0-67649258297", "dc:title": "Cin\u00e9ma et t\u00e9l\u00e9vision en France: idiosyncrasies, convergences et recompositions industrielles", "dc:creator": "Creton L.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "118-128", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0118", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de la Sorbonne Nouvelle Paris III", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258296"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258296?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649258296&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649258296&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649258296", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649258296", "eid": "2-s2.0-67649258296", "dc:title": "Entretien avec Pierre-Jean Bozo, pr\u00e9sident de 20 Minutes France L'\u00e9conomie des gratuits et la crise de la presse quotidienne", "dc:creator": "Eveno P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "203-209", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0203", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "no", "subtypeDescription": "Note", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255137"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255137?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255137&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255137&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255137", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649255137", "eid": "2-s2.0-67649255137", "dc:title": "Le pouvoir politique et m\u00e9diatique \u00e0 Toulouse de la Lib\u00e9ration au face \u00e0 face D\u00e9p\u00eache-Baudis", "dc:creator": "Lacassagne P.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "87-101", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0087", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines", "affiliation-city": "Versailles", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255128"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255128?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255128&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255128&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255128", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649255128", "eid": "2-s2.0-67649255128", "dc:title": "Les recherches sur les campagnes \u00e9lectorales \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", "dc:creator": "Veyrat-Masson I.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "289-301", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0289", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Laboratoire Communication et Politique du CNRS", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255111"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255111?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255111&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649255111&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649255111", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649255111", "eid": "2-s2.0-67649255111", "dc:title": "Carpentras, 10-15 mai 1990, polys\u00e9mie d'une profanation", "dc:creator": "Schneider F.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "175-187", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0175", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252165"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252165?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649252165&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649252165&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252165", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649252165", "eid": "2-s2.0-67649252165", "dc:title": "La Convention en campagne. \u00c1 propos des \u00e9ditions du projet de constitution de 1793", "dc:creator": "Aberdam S.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "20-34", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0020", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "INRA/TSV", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252160"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252160?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649252160&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649252160&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649252160", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649252160", "eid": "2-s2.0-67649252160", "dc:title": "Le co\u00fbt de la presse quotidienne parisienne (1800-1844)", "dc:creator": "Feyel G.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "6", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "9-21", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.006.0009", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universite Paris 2 Pantheon-Assas", "affiliation-city": "Paris", "affiliation-country": "France"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649249016"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649249016?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649249016&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=67649249016&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67649249016", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67649249016", "eid": "2-s2.0-67649249016", "dc:title": "Quel dictateur pour la France ? R\u00e9f\u00e9rendum organis\u00e9 par Le Petit Journal en 1934", "dc:creator": "Ambroise-Rendu A.", "prism:publicationName": "Temps des Medias", "prism:issn": "17642507", "prism:volume": "7", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "303-308", "prism:coverDate": "2006-01-01", "prism:coverDisplayDate": "2006", "prism:doi": "10.3917/tdm.007.0303", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "17600155118", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}